其實官員換血大咩分別

本身紅換左班紅 好大影響咩

得林奠話有咋

係換自己啲黨友姐

做夠囉，咪俾人賺下囉。

有分別，一定係越換越衰，被換走都係衰唔夠硬/無作為
參見王志民

原本仆街 換個更仆街

明未

更聽話，更dirty

好似小強上咗場咁 做事賤咗更仆街

有底褲唔得，要換個無底褲既

無，分散下注意力咁解

話比其他人聽想升官發財就貼滿刁帝黎當神咁拜

以為唔出聲/少出聲就冇事嗰班人換晒

換走哂班文人書生噃
隱形亦都係原罪
即係話俾下一手知
你要強硬&經常見報開口講嘢

問責制都唔知有咩用
每換一次屆應該俾市民公投過半數認為個官唔合格就要坐10年監 屌你老母

成個制度換啦屌

Spin 走22條

你條女本身係A cup，之後你換咗個D cup新女
兩個都係女人，但你覺得有冇分別？

以垃圾埇為例，佢係個hea爆唔做野既仆街做，而家換個勁勤力做盡仆街野既新人，你話有幾大分別？

換到你冇仇報 再打經濟牌 你覺得大唔大分別？

大家仲記唔記得721起底葉虎果時
有人發現中聯辦副部長黄春平(Huang Chun Ping)改左名叫Jason Wong,仲做埋觀塘區議員

假設有位內地官員落嚟香港拎左香港身份證
改個廣東話繁體中文名,跟住加入民建聯
先參選立法會、跟住入行政會義
之後港共任命佢做局長,然後中央安排佢選特首

咁港人治港仲存唔存在

屌 好撚恐怖
我知中聯辦會舉辦之力推人去參選區議會 立法會
班乜乜同鄉會會出動哂手下啲人
對上一次就有幾個